香港出現艾登，皮爾斯！

watch hotdogs

辭職未?

城邦永生

放漏左

真 1: 69

鄭松泰議員其實很聰明，他可以說是欺騙選民的高手，這一點他也承認了。大家如果留意一些網上錄音，會發現在 2011 年 6 月 10 日，有一段錄音被公開，而他事後也親自承認那是他說的。那段錄音說"公眾是白癡"、"有份支持梁、游，令黃毓民敗選的人是智力有問題"。他當時表示遺憾。遺憾甚麼呢？不是罵公眾是白癡，即選他的公眾是白癡，而是他說當時在公眾面前要假裝與梁、游要好來騙選票，這是他親自承認的說法。這算是甚麼向選民交代？這算是甚麼由選民選擇？這簡直是又要欺騙選民，又要侮辱選民，在適當時候又說要留待選民選擇，你們再相信他便真的是白癡。